<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
<korners> 
    <info id="11">
        <name>BALKON</name> 
        <logo>sourses/балкон лого.png</logo>
        <p1>
            «Балкон» – это современный взгляд на азиатскую кухню, который объединил наиболее интересные блюда
            региона.
        </p1> 
        <p2>
            В фудмолле FOOD'N'CHILL «Балкон» представил самые вкусные и любимые позиции меню. Хиты азиатской кухни:
            классические и горячие роллы. Веганские блюда: роллы, холодные закуски, салаты, супы. И, конечно же,
            прохладительные напитки: как безалкогольные лимонады и соки, так и слабоалкогольные коктейли на основе
            японского саке.
        </p2> 
        <link>https://www.instagram.com/cafe.balkon/?ysclid=lh6mxckhxt976787743</link>
        <inst>balcon_minsk</inst>
        <pic>sourses/balkon.jpg</pic>
    </info>
    <info id="22">
        <name>DOLCHE</name> 
        <logo>sourses/dolce-logo.png</logo>
        <p1>
            DOLCE – это заведение в любимом французами и итальянцами формате «патиссерия». Здесь варят свежий кофе, 
            есть собственная кондитерская, которая создает изысканные десерты, а также готовят легкие закуски.
        </p1> 
        <p2>
            Один из главных принципов DOLCE — натуральность, все десерты готовятся на основе качественных ингредиентов:
             свежих ягод, сливок, сыров, орехов, фермерских продуктов.
        </p2> 
        <link>https://instagram.com/dolce_minsk</link>
        <inst>dolche_minsk</inst>
        <pic>sourses/дольче.jpg</pic>
    </info>
    <info id="33">
        <name>VAFFEL</name> 
        <logo>sourses/vaffel_logo.png</logo>
        <p1>
            VAFFEL — это семья ресторанов, основанная в 2016 году. Основной продукт — несладкие сытные и сладкие вафли с авторскими сочными начинками.
        </p1> 
        <p2>
           Готовим вафли на 5 видах теста и с 16 видами начинок. Таких как: лосось, сливочный сыр, бекон, куриное филе, ананас, сыр Маскарпоне, зефирный крем и тд.
           Мы заботимся о здоровье, поэтому в стараемся использовать органические продукты и нутриенты.
        </p2> 
        <link>https://instagram.com/vaffel_minsk_</link>
        <inst>vaffel_minsk</inst>
        <pic>sourses/вафли.jpeg</pic>
    </info>
    <info id="44">
        <name>EWOKI</name> 
        <logo>sourses/logo-ewoki.svg</logo>
        <p1>
            Мировые хиты японской кухни, доведенные до совершенства.
            В Ewoki блюда создаются по классическим оригинальным рецептам из свежих и качественных ингредиентов.
        </p1> 
        <p2>
           Главный акцент в меню сделан на разные виды лапши, особое место занимают традиционные азиатские супы, салаты,
            спринг-роллы и не только, также готовят блюда и для вегетарианцев.
        </p2> 
        <link>https://instagram.com/ewoki.by</link>
        <inst>ewoki_minsk</inst>
        <pic>sourses/евоки.jpg</pic>
    </info>
    <info id="55">
        <name>STATES</name> 
        <logo>sourses/states-logo.svg</logo>
        <p1>
            Все лучшее из американской кухни. Аппетитные хот-доги и сэндвичи, сочные стейки, в том числе и из мраморной говядины,
            картофель фри, картофельные вафли, куриные крылышки и наггетсы, луковые кольца и многое другое. Ценители необычных вкусовых 
            сочетаний особенно оценят печеный батат с пармезаном и сырные палочки с томленой клюквой.
        </p1> 
        <p2>
           Также в меню есть лимонады и, конечно же, настоящий американский бурбон, а еще коктейли на его основе.
        </p2> 
        <link>https://instagram.com/states.by</link>
        <inst>states_minsk</inst>
        <pic>sourses/states.jpg</pic>
    </info>
    <info id="66">
        <name>MAZAJ</name> 
        <logo>sourses/logotip-shawarma-mazaj.png</logo>
        <p1>
            Shawarma Mazaj – ресторан ливанской шаурмы. В приготовлении используются качественное мясо, свежие овощи и
            традиционные ливанские специи, что делает блюда насыщенными и оригинальными по вкусу.
        </p1> 
        <p2>
           Помимо шаурмы в меню представлены роллы, тосты, салаты и вкуснейшие комплексы. Для вегетарианцев идеальным выбором 
           будут блюда с фалафелем и кунжутным соусом «Тахина», который содержит в себе по-настоящему восточный колорит.
        </p2> 
        <link>https://instagram.com/shawarma_mazaj</link>
        <inst>mazaj_minsk</inst>
        <pic>sourses/мазай.jpg</pic>
    </info>

</korners>